做緊人第三者 抽唔到身 你問我答

想減輕罪惡感
起到底唔答

想減輕罪惡感咪自爆
但係我唔想知 你啲仆街遲早有報應

佢女朋友正啲定你正啲？

呢啲你情我願 唔搞佢佢都會搞我

你哋點識？點解開始？

佢果個係老婆

佢老婆正啲定你正啲

幾時死

人地有仔女未
人地老婆唔夠大方既話，點解唔二選一，要三人行？

正印有無煩過你

返工識 好似一見如故咁 之後就機緣巧合攬下錫下 咩都無講

我係佢老婆就斬死你兩個

我

點解可以咁賤？
有無諗過搞到人離婚家散會點？

未有

其實都因為貪新鮮
唔想影響佢老婆

成日話第三者賤格仆街 講真我覺得個男人更加狗賤

佢老婆知唔知你存在

佢撩我先 我都覺佢仆街

屌你老母 有雞唔去做 做第三者咁撚低賤？

唔比佢搞到咪得
反正都唔會有結果架啦

你都係仆街嚟 收皮

唔知 我係卑微既存在

唔想影響佢老婆 又做人第三者

臭雞

做雞冇愛 我尊重愛情

你有乜資格話佢
佢撩你就要受？
行出街有人想屌你 你又俾人插兩野之後話人衰？

如果有一日佢老婆知左 搵你攤牌你會點
你會退出定繼續偷偷摸摸一齊

我冇諗過做正印 因為我知呢個男人唔係咁易馴服到

做第三者話尊重愛情 叻

本身都有feel 好難抗拒

其實個結果,你心裡面實知道
但你自己唔肯面對
你自己認真諗下係咪?

一樣咁賤

我會被迫退出 個男人一定會斬纜

咁你甘心一直咁樣做二奶？

係 只係感性上放唔開

我屋企就係有第三者，爸媽最後離婚

明知有咁嘅結果 點解唔自己退出
搞到自己咁撚cheap

你收皮啦死臭雞

唔甘心 開心得一秒得一秒 佢好少陪我 我從來唔會主動搵佢

出軌果個有冇悔意先

抗拒唔到話人仆街

唔驚自己結左婚之後有報應

我都覺 但可能因為係性上面都有滿足感 佢本身又係衰男人 我唔中意咁易得到既野

我冇奢望自己會好過

扑過幾多次？

咁咪搵個單身嘅做sp囉
係到要搞人老公 刺激D咩

其實男方兩個都唔愛 佢最愛佢自己

諗起幕後玩家個EMMA

明知人地有老婆都仲癡埋去，之後就話有feel好難拒絕，咁點解唔直接d講自己西痕，有個麻甩佬好樣少少同自己摟刮，自己就出哂水，完全因為自己淫盪呢？

女人直覺好準 點會feel唔到

有無諗過你根本唔知咩叫愛情
你係破壞緊你地嘅愛情
同時建立緊一段你自以為係愛情但其實只係新鮮刺激得快感啲關係
你呢啲同雞真係無咩分別
最大分別係你係免費
當然你會話咩你情我願大家都有feel個啲
但事實你只係提供快感比條賤男嘅免費雞
雞或者比你更識尊重愛情 更值得被尊重

真係要數？

我媽咪話離婚，爸爸反而嬲我媽咪
很膠

做愛都要愛啦巴打

中出左幾多次

死臭雞

兩個都賤

狗男女

理性我都會似你咁諗 只不過中意一個人真係冇咩理性

佢冇中出我 唔帶套就有

中撚到

有咗你會點？

反而呢啲先要諗下當初為咩結婚 何解初初都是漂亮

如何得到 就如何失去 收手啦

垃圾臭雞 搞到人地妻離子散你就開心啦
希望你係假膠

屌你老味 乜鳩都你問我答
呢樣都好意思出黎你問我答

梗係為愛而結啦

中意佢 所以唔搞都得

唔好咁仆街 做人比啲原則
我差啲做左 破壞人地十年感情 好彩未泥足深陷
走到就走啦

唔知 今個月未黎m 驚緊

好自為之啦

咪用感性理性呢啲做藉口合理左自己
錯就唔應該繼續啦
你啲諗法真係好撚mk
鍾意一個人就做乜都得咩
鍾意你強左你得唔得呀
鍾意一個真係無咩理性㗎

不過好想同大家講一樣野
唔好齋睇第三者好賤係臭雞
其實可能成長背景有啲需要滿足唔到
或者細個爸爸媽媽啲愛情觀影響到個細路
又或者係一路以黎遇到既朋友令到近墨者黑
又或者比Ex hurt到仆街個人麻曬目
先會造成依家既自己
所以唔好純屌啦
好多野都係
單薄既描述好簡單 但已經令人既問題更加脆弱

其實無話抽身唔到 係你唔想抽姐
你未遇到依個男人之前你仲可以好好生活，咁離開左依個男人你都唔洗死姐，下嘛!

咁既然你講到你同佢既感情係真愛咁款，不如你試下聽日開始同佢既相處方式一切照舊，係唔比佢扑，打飛機，含都唔得。維持半年都仲保持到呢段關係既，咁先說服到人你兩個係真愛啦。

老強一定唔得 因為人同人之間需要尊重
無錯理性感性已經講到好mk 但依然係定律

佢話唔想再扑 因為佢扑完好內疚
個刻覺得佢有啲良心
同埋佢想我早日放手
所以唔係你地諗到愛得死來活去咁款

多餘啦，你只係將你個人既經歷硬要套落你既行為上，從而將所有不利自己既行為合理化。如果你咁講，細個經歷不幸，大咗周街斬人，完全係佢過往遇到既人造成，自己就唔駛負責任?

你愛佢唔係應該尊重佢意願? 快啲放手啦

我唔係呀 只不過純學術分析 唔係想為自己開脫 只不過社會真係應該對人有多啲諒解 精神病都需要同理心啦 況且齋屌又好難令人進步

係 大家都講一套做一套

咁就好明顯佢係同你玩玩下，食完就走。難得有件白痴妹咁受落，食完仲唔做埋場戲，扮到自己係聖人一樣，同你分開都係因為愛你，同時又唔可以對唔住個老婆。根本由始至終，你都只係一件玩具。

你覺得你同honey有咩分別?係咪覺得揾到同類人好感恩?

你呢啲做第三者既垃圾唔好同精神病人比 侮辱左佢地。唔該。

但會累到人地嘅子女， 即係我
我而家好憎爸爸

認真我依家都有啲覺 參考下你呢個講法 多謝你

我冇話自己岩呀

咁又係我呢啲牽涉到道德係難接受啲 不過拎黎比係因為大家都受社會文化家庭朋輩影響姐
重申我冇話自己岩呀

垃圾臭雞 講咁撚多野合理化自己做第三者 賴撚埋老豆老母都得

唔係合理化 係任何野背後都有原因

係啦 人地經歷過相識，拍拖，結婚，可能要幾年時間。依家要體諒你一見如故既無意介入。一地幾年時間比你一手摧毀，你值得人地同情你咩? 雖然男係犯賤，但女既點解成日要扮弱者要人撐? 你有腦有口有手你可以say no架嘛

你仲要人地比同理心你，你破壞人地婚姻 你又好好同理心? 你都好雙重標準喎。你唔好以為你在暗 人地正室就唔知發生咩事啦。人地兩公婆獨處一室發生咩事你知咩?有無交流你又知咩?講咩內容你又知咩?你咩都唔知 就以為對正室無影響 自欺欺人。你咁做對唔對得住人地老婆。

他朝君體也相同

咁你做雞一定有好多原因同方法

精神病人真係因為患病導致佢那行為有同正常人有異 但你冇病冇痛走去破壞人家庭仲要同你講同理心???? 你唔配。

你打一大篇野叫人要有同理心喎 講到我地錯晒 仲唔係覺得自己岩?
如果覺得自己岩 洗唔洗打咁大篇野扮可憐要人同情?

係 我太自私了

唔好得個講字 你走啦仆街
你估你走左 個男人會唔捨得你咩?
佢又咪係繼續揾其他女人。

我指係好多原因令佢地患病 除左遺傳 某啲如厭食 抑鬱 燥狂 都可以係社會文化家庭朋輩影響到佢地有呢個結果....

佢有咩吸引到你中個頭埋去

好 由聽日開始 日日上連登搵人傾計減輕思念先

嘩 真係無 錢又冇學識又冇 得個feel

老實講，男人既野，個個都會幻想同自己女朋友/老婆以外既女人搞野，係爭在會唔會去實踐。你呢件男人明顯就係想試下，所以先同你flirt，難得你又受，咁就梗係食得唔好嘥啦。好啦，食完啦，要諗辦法執手尾啦，咪同你講為咗你好，大家都係分開啦，唔想你比人話係第三者，狐狸精之類，講到做所有野都係為你好咁。原因係咩啊？一.佢唔駛做衰人，起碼比你覺得佢唔係先，等你唔會之後唱佢，就唔會有其他人知既風險。二.同你分開都搞好關係，之後都仲有得同你食下散餐丫嘛。
所以你諗清楚係咪真係好似你講咁樣，你地既關係真係出於愛，還是只係姣婆遇著脂粉客。當然你有權繼續咁落下，但就唔好再攞咩野鍾意一個人無辦法呢d濕9理由做藉口，大方承認你自己淫底，中意做人性玩具，咁人地聽落都無得拗丫。

佢係咪大好多

愛情係盲目嘅
有時動咗情真係會冇晒理智
明知會做仆街 明知一切都係短暫
都會寧願做仆街咩都唔理 因為長時間都好唔開心好空虛 有短暫嘅開心就會滿足

講真呢個心態係幾自私 但人總係自私嘅動物

利申唔認同樓主嘅行為但表示明白

我諗樓主講同理心乜乜乜都係想講有啲嘢唔係非黑即白 呢個世界上有啲嘢係唔道德 而要跨過呢條道德界線都係有理由 儘管個理由係幾唔正當都好

冇話過大家錯呀 同自己岩 同埋你唔識我扮可憐又有咩用

絲打，同路人

巴打你其實岩 佢可能真係咁諗 但令到我投放左真感情sad

我識勸人 早日放手啦

宜d野真係有報應架

大十年

會 明知冇結果
但你都知道唔係咁易

多謝 雖然我知唔抵可憐

有咩辦法呢 我都諗緊 同事日見夜見

有無背住正印去旅行

同理心唔係咁用
日見夜見唔係藉口
一樣可以只有公事聯絡
放工之後唔交流唔見面
有咩留番番工講

有

由你投放咗感情個刻開始，你就已經注定係呢場遊戲既輸家，明顯大家既籌碼都唔同，人地只係諗住逢場作慶，你就諗住開心一日得一日。難度佢真係會為咗你而同個老婆離婚咩？如果係既話都唔會話覺得對唔住個老婆啦。所以唔好再咁傻，感情既野，呢一刻你會覺得全部野都好似圍繞住佢咁，難聽d講直情會覺得你既生存就係為咗佢咁。但係時間一過，你再擰轉頭睇返，根本就係一個笑話，佢可能只係你人生中既一個過客。所以都係放手啦，呢個人唔值得你去咁做，就當時間唔啱囉，你點知唔會有更好既人就響你人生既前面等緊你呢?

唔知你咩居心啦 女人扮弱者可以好多人撐 將自己做錯既野合理化架嘛

最直接就講分手
因為條佬無左你 佢會揾第二個
而你無左佢 你唔會死

真係得咩 我講過好多次不如算 佢都留著我 又話想我放手

屌 你覺唔覺得自己好仆街

衰d講丫，難得有個有感情又唔駛次次搞野都比錢既性玩具，係人都唔捨得掉啦。唔係刻意要將你講到咁cheap咁賤，而係見你留言所講既野，呢個男人9成係有咁既諗法。

兩隻賤種 賤過狗

多謝你呀 但有總感覺好無助 明知最後咩都唔會得到但都會飛蛾撲火 好彩我生活精彩 可以麻醉自己

你果斷啲啦好嘛 你依刻仲有少少價值 佢先留住你 你依個時候走 你起碼將來回頭望 都覺得自己未算柒

到你無價值個時 佢想撇你 你又想留 你本身都無自尊 依個時候就賤過地底泥

你係咪想比人玩到賤過地底泥 要任何人都睇你唔起你先安樂你先甘心?

覺 我覺得好cheap 聽著佢晚晚同老婆傾電話

快啲走啦 偷情偷到無人生樂趣

好 決定走 多謝絲打

依家就由del曬對信息開始

希望佢日後會因為我好好愛佢老婆

屌 咁既賤男人話之佢死啦
為自己好好生活啦

我明

利申 斬咗纜

時間越耐，就越難斬欖。首先時間長咗，你投放既感情就越多，其次就係時間越長，佢就越多時間去組織一個完美無瑕既理由去滾你，等你繼續認為佢係完美既，係一個聖人來既，等你繼續死心塌地。

你自己靜靜咁諗下，衡量下呢段關係你值唔值得再投放落去，只要你覺得有一個理由令你對呢段關係有懷疑，你都應該停止段關係，唔好比d無謂原因令自己再跌落去，例如咩響公司日見夜見個d。
加油啦，我會繼續追你呢個post，睇你有咩新發展架，希望你唔會令人失望啦

實有報應，若然未報 只係時辰未到

點斬

岩岩禁左個delete 制 冇曬啲對話
好不好都唔再追究

聽日工作需要又要見到佢 決定要當佢透明 做完野即走

加油，但無哂對話都只係將過去既野抹走。你要做既係將來點樣應對你同佢既關係，會唔會佢講2句你又心軟呢？

大家各自有嘢忙
忙完之後再加埋罪惡感
覺得不如趁早抽身唔使咁辛苦
我唔知佢同佢男友而家點
但我同我女友分咗手了 但唔關佢事

絕對會 到時忍著手 再上番連登求救

你仲愛唔愛佢

係下定左決心就要 做得出
不可一不可再
你都知無結果就放過人 放過自己

兩個都愛

絲打 真心建議你同佢講一句簡單啲 果斷啲 話覺得大家無將來 你覺得玩夠 你唔想再糾纏落去 以後大家唔好再私下聯絡 公事公司傾
如果你講太多講晒自己心路歷程比佢聽 佢又會繼續扮聖人 令你心軟 博你留係佢身邊繼續任佢魚肉
你好清楚係依場關係你乜都得唔到
又無開心過 又留唔住佢個心 佢個身最終又唔係屬於你 你得到啲咩? 你覺得再一齊有結果咩? 不如依家快啲走人啦。

我承認岩先啲說話係激動左 我見你話del msg我諗你有心想離開依段關係
條路係辛苦 但早知今日何必當初 要辛苦唔係得你一個 正室都好辛苦
當初你係將自己既快樂建築在別人的痛苦上，你貪圖一刻既激情，無諗後果，依家係時候承受返結果。

你再唔果斷啲，你再拖拖拉拉 越踩越深，真係無人幫到你。真心祝福你快啲過自己生活，唔好再做人第三者。

覺唔覺自己好賤好仆街
做第三者呢啲野 不知者不罪 但知都要終個頭埋去真係好仆街 唔怪得晒你 個男人都係賤架啦 但你自當初有權選擇唔破壞戈地

維持左幾角戀幾耐呀

totally agree

幾個月
初初見面開始傾計開始鍾意對方嗰陣好糾結
我都理解唔到點解可以同時對兩個人有愛
理性同感性都話我知係錯
但又好墮落覺得就算係錯都甘心踩落去

多謝你呀絲打 你都講得岩既 其實我同佢 本來就係兩個世界既人 性格完全唔夾 佢份人好實際我份人好理想 就算真係一齊到都冇幸福 依家趁佢老婆未知 斬纜對大家都好 希望佢以後會對老婆好啲 希望佢以後生生性性唔好再偷食 希望我以後會醒啲遠離佢 希望大家以後開開心心

情深緣淺？如果冇另一半會唔會有機會發展

本身我地傾起上黎好投契
覺得所有嘢都好夾 價值觀性格等等
但又各自有伴侶
所以都暗示有共識 做一對朋友就算喇已經足夠
但結果即使做朋友 正常出下街呢啲正常活動
都令到段感情越來越深
最後變成情侶關係
一個個片段雖然好短暫
但嗰種感覺 同初戀一樣咁深刻
我認我仲未放得低

雖然都仲有啲concern 但如果大家冇伴侶點都會試下一齊
其實中間佢有問過我想唔想一齊
但最後我拒絕咗
嗰晚我諗到頭都大埋都畀唔到答案佢

嗰幾個月入面不停問自己問對方究意應該點樣定位呢段關係 究竟對方係自己嘅咩人 點解普世價值認為專一係必須 精神出軌算唔算出軌

你要人幫你 你自己都要果斷啲 比人知你都想改變! 如果頂唔順就上黎呻啦!

醒啦屌你

仆你個街幾時死呀臭雞

加油

加油啊你要 我明白你都係上咗心先至會覺得好難離開 好難走 但知道係唔啱 要走 已經好過好多做緊第三者既人

無論如何 要好好地過自己既生活 唔好比呢個男人主宰咗你 離開到佢你就可以從新開始 加油

臭雞 雞就係雞

岩岩見到佢 佢有whatsapp 問我公事 完全唔想答 一覆左就番唔到轉頭

做我sp比我糟質減低罪惡感

避到既就避囉，避唔到咪正正經經同佢講，唔想再咁落去。以後公還公，私還私。
想快d對佢死心，你不停諗住佢d衰野，就好似佢明明知道呢段關係一開始就係唔健康，明明知道受傷既會係你同佢老婆，佢都咁樣做，呢個男人本身就係自私，根本就只顧自己，從來無諗過你感受，所有野做出來都係為咗氹你落搭，全部都係假既。你只要不停咁諗，好快你就會覺得呢個人其實好賤，根本唔值得你咁樣為佢付出。

啱啦，以後公還公，私還私。
你當面同佢講 以後公事先好揾我 私事唔再聯絡!
同時 你自己面對面同佢傾 你自己果斷啲 聽到佢講野唔對路又扮聖人你好走啦

原本你應該揾個值得愛你既男人，一齊開開心心，對未來有憧景，一齊計劃將來。
你為左條賤男人浪費左幾多時間同心機?你仲想繼續落去? 女人既春青有限 你送晒最寶貴既野比佢，而佢又送過你乜野? 有名份嗎? 有真心嗎? 有開心既回憶嗎?

當你好心軟好想接受佢好想答佢揾佢個時
冷靜下先 唔好咁衝動 要堅持
諗下其實自己再咁做值唔值 其實自己為乜 自己得到啲乜 自己又做緊乜

既然依家咁迷茫 不如離開依個困局 再重新出發啦

你有無羞恥心?
你有無家教?
定老豆老母唔識教女

其實諗兩諗佢老婆真係最慘 我都話有得走 唔洗對成世 但佢老婆如果發現左佢係個咁既人 都唔知點算好
同埋又真係唔知自己做咩為左佢搞成咁 大好青年 如果比同事 比屋企人發現 個污點真係跟成世 一諗到呢度就想自我收皮

就係有羞恥心
家教真係冇咩 冇機會被教

你同佢幾歲
平時同佢活動得啪啪啪？
點樣瞞住同事or 朋友

既然你都識諗 快啲走啦
最好就離開佢既生活圈子 咁你就可以重生啦

差十年
唔係
唔暴光咪得

有羞恥心仲會做人二奶
無家教但有讀書掛

唔可以話支持你,因為你既行為係"常理"上黎講係錯
但愛情從來都不能夠用"常理"去判斷,呢個我明白

3p? Ok

放開個男人有本事搵我

你尊重愛情?你呢啲叫自私，你只係尊重自己！

巴打好波
佢雞都不如，只算係免費肉便器，仲好甘心唔知醜個隻

仲覺得自己有苦衷 好清高咁
屌 真係雞都不如
話咩冇心 但你有意拆散人家庭呢

有讀 做緊份工仲有教育成份
要醞釀到一個臨界點 先會覺得太羞恥想抽身

多謝 但我地之間有既 應該唔算愛
佢唔愛我 肯定

可能係 但知醜的

都話冇諗過做正印

今日又同佢有工作上既交流 事後佢係咁問我野 之後打左個電話黎傾 傾完之後佢話feel到我想抽身但佢唔捨得 我即刻屌佢話佢自私
然後佢話你次次話放手都走唔到
之後我靜左
佢話下次再約我
我覆佢我好忙
然後佢再講佢呢排既煩惱
我就心軟忍唔著開解左佢一陣
之後佢話佢番左屋企
然後我收左線

有教育成份
真係教壞細路
係有羞恥心一開波就唔會中個頭落去啦

唔會教佢地拍拖戀愛 太好彩

垃圾男人 佢老婆好撚慘

祝世界上所有第三者不得好死

好明顯佢講得出呢句就係睇死你次次都係咁架啦，今次唔知玩d咩野，不過最後咪又係癡返埋來。
既然佢都講到咁，佢都唔怕被你知佢係咁諗你，點解要做到咁失敗，被人睇死你係離開唔到佢，無咗佢唔得咁樣呢？既然你有決心就狠d，話知佢死佢賤，男人最怕d女對自己冷淡，一冷淡就做咩都無得掹，佢咁樣借d意同你訴苦，你又安慰佢，佢咪知道呢次食滑你，你對佢仲有反應囉。如果你下定決心，就唔好理佢講到自己幾慘，就算佢話佢自己死老豆老母又好，生cancer又好，你都只需要一句"哦"，"嗯"。其實咁樣就已經夠哂，對自己好d啦，你對佢好，其實到頭來傷害緊自己，傷害緊人地個老婆，呢個自私男人唔值得對佢留戀。

其實都係姻姣婆遇上脂粉客姐
兩個都唔方好得去邊架啦 大家都係SP既關係
女人搞到自己咁賤都係自己拎黎
唔好講到咩自己比EX hurt 咩成長過程幾撚慘喇
做小三做到你咁撚多道理都係第一次見
抵你成世做小三既
樓主自己又小三格 真係冇得救架啦 一黎唔介意做小三 二黎又貪圖性上既滿足
你有你繼續做小三 做賤男人既肉便器
人地老婆繼續有老公錫
希望你繼續做個稱職既小三 唔好破壞人家庭啦

笑撚左 樓主係咪蠢到咁
呢d咪就係吊住你既技量囉 點撚知你又受 就係知你有男朋友 又唔撚洗負責任 有得食唔食 罪大惡極 呢d男人見得多

做雞都有你問我答

上面兩位巴打唔好侮辱雞OK?
人地出黎擺係為生活
樓主為咩 ?

甘心做第三者既都仆街死

收手喇 切身處地諗下人地老婆點喇